絲打入,點樣暗示男友買禮物?

就到情人節,我見到d鑽飾心思思,想大家比d意見,教我暗示比bf知,等佢買份禮物引我笑

男人老狗喺到扮女人

用你塊西

大家一齊用condom咪夠好笑囉

lm

想要唔識自己買？咁你又會送咩比你條仔

藍字絲

女仔緊係整朱古力架La

你啲朱古力鑲金？

充滿我ge愛意,佢仲話感情唔應該用物質黎衡量,好Man呀

你咁樣 你男友會好大壓力

唔知 未試過要暗示先收到體物
當佢覺得你值得佢對你好既時候 佢自己就會識做架啦

咁我都係暗示下ja ma,情人節送對碎石耳環我就滿足架la

Btw 扮女人好玩咩

個衰佬好蠢架,我同佢講唔一定要送,佢真係會唔送架

屌你一講呢句 秒男人

無咩事你入返房打飛機啦

咁緊係要含蓄d架la

佢知道大家都係男人老狗唔洗搞咁多花臣 夜晚互射完攬住你訓 係心靈同肉體上滿足你就夠 唔洗咁著重物質

絲打你咁唔得

求教學

買你老母買

樓主切左自己條J，擺埋個菊花

你男朋友就識d㗎啦

jm又好似我咁,想男友送禮物?